想帶身體唔好既父親大人去旅行

老豆係醫療保都唔包個種高危病患者，高血壓糖尿病腎有事，但佢好鍾意周圍玩去旅行食好西，我成日都想趁佢仲行得走得帶佢岀國玩。

以前近近地去過台灣日本，佢都好開心，但大家都知台灣日本食既野真係太正，佢身體又唔允許佢食太多，所以老母就唔比我再帶佢去旅行，驚佢一次過咁食法負荷唔到，又驚係岀面身體有乜事唔知可以點算。但我覺得唔趁而家去，到佢真係要長住醫院就真係冇得去。

所以想問下有冇咩地方好去，唔洗好好玩好正，可能有幾個景點，有少少度假feel就可以。主要係食既野可能冇台灣日本咁衝擊，但又係幾好食幾特別既地方可以帶佢去玩下

好食但唔衝擊好矛盾喎
景靚,啲嘢唔好食就唔少地方 EG 中南美

家中狀況如何？

可以既話 去多啲旅行啦
又或者有好多方法可以氹佢開心嘅
放假有時間同佢去遊山玩水
多啲睇下有咩特別野好食 帶佢去吧

馬來西亞

歐洲/非洲都無咩好食 但都可以見識下 試下
景點可能會悶d 但有渡假feel

紐西蘭

東南亞 resort/靚hotel

負擔到既瑞士 /新西蘭依啲
行完景點多啲返民宿 有得煮食既酒店煮比爸爸食

樓主孝順乖仔 正皮支持

玩郵輪

謀殺？

做乜撚嘢

樓主識唔識揸車？
去啲偏僻地方睇靚景佢可以唔駛行
不過就要衡量下有起事上來會唔會求醫唔方便

食嘢有冇話可以揀啲健康餐來食？
或者去啲物價勁貴嘅地方
扮曬嘢話太貴自己煮就可以控制到佢食量

話去邊我就冇乜建議
但一定唔好去泰國柬埔寨
因為啲嘢又平又好食

濟州島
個人覺得韓國菜好多種但得好少係好食
濟州島風景幾好，有渡假feel
韓國嘰畢業生都鐘意去果度畢業旅行
但去旅行唔狂食係好難

屌你星期一要返學你就乖乖地係書包拎功課出黎做啦

老老實實都係靠自制

長洲

多謝你

衝擊係指唔健康 好似台灣太多煎炸野 日本又多生冷野咁

中產啦 唔係有錢人不過夠生活同普通娛樂

去下泰國囉
渡假村有景, 食下河粉又平又好食又唔太heavy

主要想去近少少既地方 驚有咩事都唔洗搭十幾粒鐘機先翻到香港 但我會考慮下 唔該曬

個個地方啲野都有清淡有唔清淡嫁啦
最緊要自制姐

但呢啲地方係咪食海鮮多 sorry冇乜認識

郵輪真係唔錯，最近先有親戚帶左坐輪椅嘅公公去坐郵輪，都幾方便同玩得幾開心，睇下表演睇下海咁，食嘢方面又有唔同餐廳揀，值得考慮下
btw祝樓主爸爸身體健康長命百歲

如果4人行大概要幾多洗費？因為去咁遠想一家人齊齊整整去

我唔識啊 我就係想搵啲有健康餐食既地方 就算唔係叫健康餐 只要唔好太heavy都夠

我老母去完韓國翻黎食到喉嚨痛 話日日都燒肉炸雞同辣野所以我冇考慮過 定係我老母食得太heavy

佢就係成日話去旅行仲要就住就住邊到開心 所以我老母先會驚左佢

如果短途玩郵輪係咪好不智 因為我見佢都係係海居多 得一兩日落地 要玩係咪玩歐洲地中海開心啲

會唔會考慮越南，好似都多人去
又唔算治安太差 (東南亞之中)

點解咁搞笑
台灣都有好多其他野食 唔一定食夜市
日本點會淨係得生冷野 蒸燉煮食物多到仆街 又清 一定健康過香港個啲中菜先

你去每一個地方都有唔同野食揀架啦 估唔到仲有人咁古板

兩個地方都去過 因為我都係同家人同埋女朋友 一齊去
次次我地都冇就住洗 畢竟去旅行
我地6個新西蘭就27萬全部 瑞士30萬

盲就死返出去
屌你老母

支持樓主 祝身體健康

其實日本食野有好多選擇，唔一定食魚生。

快撚d去死

如果飛唔係太辛苦嘅話可以去外國搭郵輪
鍾意落port行嘅可以考慮地中海行程差唔多日日都落port
睇景舒服嘅夏天去阿拉斯加或者北歐都唔錯
加上好食好住

紐澳呢d 又靚又hea 又冇好野食
啱晒

過得開心真係隨時長多十幾年命 樓主上呀

祝樓主爸爸身體健康長命百歲

其實都係去返東南亞好啲 飛機太長一來唔舒服 二來氣壓改變有事上來預測唔到 識自駕日本真係好方便 因為好多廁所 唔怕老人家急尿 食野都可以好清

如果唔想咁主流 樓上講的郵輪都幾好 因為架船都好定 又有船上醫生駐場 重點係可以食完就訓

利申 帶過老豆老母去兩次日本自駕

去港台網search一個節目叫《一家travel定trouble》黎睇下
講啲仔女孫仔孫女帶老人家去旅行嘅
有集講有個女同女婿
帶個坐輪椅、有柏金遜、唔可以自己進食、要吊營養奶嘅爸爸去旅行
做仔女嘅會辛苦
但佢父母都好開心
呢啲一世嘅回憶錯過左就冇
加油呀樓主

要景靚同野食清清淡淡，飛機又要10個鐘到既就tasmania啦，識好多人都話TAS係全澳最正既地方

或者想度假feel多d既就perth啦，嗰到空氣同環境好啱老人家去

度假feel通常都配美食架wor，一就去關島，可能食西方嘢唔啱你老豆

利申未去過

唔係話台灣淨係得煎炸野日本淨係得生冷野 但普遍人一聽到去台灣係咪一定諗起掃夜市 去日本就係拉麵燒肉刺身先 如果你去台灣日本冇得食呢啲所謂必食岀名既野食 會唔會覺得冇癮先 可能你唔會啦 但我老豆會 所以先唔想帶佢去呢啲咁大誘惑既地方 叫佢去日本餐餐清茶淡飯咁不如留佢係香港

嘩真係負擔唔起 巴打你有冇去過加拿大？

唔知巴打去日本邊到呢？其實去九州四國呢啲地方係咪都可以呢

我一陣search黎睇下 唔該曬

呢個真係要search下 唔該曬